成日香港俾黑警同林鄭搞到千瘡百孔

糧照出，仲有ot 錢
公平咩？

失業率高企、百業蕭條，
都俾唔到壓力呢班仆街咩？

勇武會幫我地報仇